landlord FIAS
===============
Для корректной работы требуются

"symfony/dependency-injection": "^3.2"

и dbase (для версии php старше 7.0 +  качается base версия)

>  php bin/console fias:import
 
Файлы должны находиться в папке /web/fias 
После успешной выгрузки обработанные файлы из директории удаляются.
